眼鏡撚入，有無人知呢副眼鏡係咩brand?

好撚靚

普通眉鏡款

唔夠靚仔，又或者無乜氣質，唔容易carry到眉鏡。

靚唔靚呢啲野真係好主觀

㭍頭戴中金，最多被人笑想扮斯文。但係㭍頭戴眉架真係會㭍上加㭍。
利申：我係有玩眉架嘅㭍頭

似係 oh my glasses tokyo
之前有朋友配差唔多款

留名等睇有on 9 話oh my glasses tokyo 係香港brand ....

大把牌子有

人地都話左係Tokyo
BTW omg算係比較平少少既手做架